一人一個男朋友最吸引你嘅地方

我先 男朋友好細心留意我嘅感受

條賓洲仲長過我幾cm

我果個粗我少少 好正

把聲好撚好聽

食野唔會雜雜聲